點睇喪濫林呢個時勢仲落波地踩板

仲要唔戴口罩 喺度累人累物

樓主post ig cap圖未

黃user撐得好辛苦，大家快啲推

沙蛇隻私家雞

g

比爾沙？

多謝手足支持。

唔Po啦，幫佢洗白？

佢真係喪

呢啲暗星紅唔起靠搞埋呢啲嘢搏人屌嚟紅

睇完新聞我一路搭巴士一路睇番做咩事
岩岩番到屋企忍唔住喊左真係好心痛
點解點解你地要係咁反angela
Angela做錯左d咩要令佢發生一次又一次既傷害
琴日我已經好擔心佢一個咁純潔既女仔都仲要深夜update ig 你地就唔可以俾佢休息既機會？ 有無諗過Angela既感受呢幾個月係ig上都顯得好唔舒服啦已經重要反佢想點呀

奶共夠佢死一百次

推你

靚女無所謂啦 臨尾dab嗰下個胳肋底幾正

其實條女咁撚樣衰點解會紅得起

占奔幻飛對象

😘

依家柒咗好多喎

真

人一藍樣便殘